%==============================================================================
\chapter{Trabalhos Futuros e Cronograma}\label{cronograma}
%==============================================================================
Nesse capítulo serão apresentados as atividades que serão realizadas a partir desse trabalho, juntamento com o cronograma:

\begin{itemize}
  \item \textbf{Atividade 1}: Pesquisar e levantar quais ferramentas e trabalhos existem para análise de sentimento, sumarização e reconhecimento de expressões multipalavras
  \item \textbf{Atividade 2}: Adaptação do Paragraph Vector para trabalhar com sumarização e reconhecimento de expressões multipalavras
  \item \textbf{Atividade 3}: Testar o Paragraph Vector nas tarefas de AS, sumarização e reconhecimento de expressões multipalavras com os corpora encontrados
  \item \textbf{Atividade 4}: Escrita do Trabalho de Conclusão de Curso 2 e exposição dos resultados
\end{itemize}

\begin{table}[ht]
  \caption{Proposta de Cronograma}
	\centering	
	\begin{tabular}{l c c c c c c c c c c}
	\\\hline 
Atividades & Agosto & Setembro & Outubro & Novembro & Dezembro \\ \hline 
Atividade 1 & X & X & & &  \\
Atividade 2 & & X & X & X &\\
Atividade 3 & & & X & X & X\\
Atividade 4 & & & & X & X\\
		\hline\end{tabular}
	\label{tabCronograma}
\end{table}